[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game[18] 3周年送十抽最後直路，非洲人既咆哮30抽

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「18+」APP版 )：

PC (DMM「18+」版，要VPN)：

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計剛剛3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月19日開始，7星既機率會由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。依家岩岩係3周年活動，限期內可以免費自選一隻7星，由3月26日開始有免費既130抽(每日10抽)，絕對係新入坑既最佳時機。

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用4星主力隊都可以無問題(應該吧?)。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下完成，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1)。2019年3月新增既主線任務49『第六次川中島合戦 ～信濃～』，都可以係同樣條件之下得到同樣既獎勵。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q：點樣可以綁定帳號？
A：DMM 綁定教學
iOS巴打留意：已經有好多個巴打經歷過iOS壞App既問題，所以強烈建議所有iOS既巴打，係刷完首抽之後，盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.2倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。後期請以3星或以上為目標。
武器推薦參考： (殘體慎入)

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q：呢度邊個係大佬？
A：響_Hibiki巴都唔識就真係好打極都有限，傳說中短短5日時間就全通打爆主線49關HARD，7日打爆武神降臨HARD既超級癡線佬。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

上一個Post:

新post lm

最後30抽
但我既感覺就好似已經抽完晒咁
個大賽已經變左花生mode

新手留名 好多關都爆藏

你除左呢隻仲有玩緊咩game

日日都要上黎睇月色巴又抽到D咩

新手留名
抽中 4天王課3周

每次都睇左課足3個星期

白貓 但冇再跟進度 每日拎綜援玩抽角

無啦

睇佢挑戰極限

大佬又曬box....

上個POST尾個兩條LINK可以加入頭POST喎

呢個網超正wo
我都真心想知果d怪體有幾多，雖然打慣都知邊幾隻要用咩女女應付
但唔知佢血多定係防多
都唔同玩法
仲有boss果d

唔計武神果D boss
見到肥佬同鐵鍊都會有d怯
原來肥佬係1萬8血 3000攻 不過20防
即係無視防作為不大，應該淨係搵重攻女女都ok
cls平時咩女可以練到3000攻擊
攻擊倍數有冇得疊? 倫敦104lv 自己1.7倍攻，巨滿哂都係1363

鐵鍊真心一係岩殿離間
一係姬路/倫敦遠少少盡量打死
仲要keep住勁奶回血勁驚比人fit死

我唔想做最非呀 嗚呀

新手留名
呢隊女女希望夠打主線啦
練得ok辛苦

個3隻跳跳法師原來都好高防

睇下歐洲人表演都爽啦
打贏營運個rate完勝

要課3星期先比7星你呀与田祐希巴

開唔開千年玩
順便得閒食埋佢地連動d御城d石

新手留名 祈求營運賜我7星

我贊成呀
檸茶巴意下如何?

其實睇住怪d體黎睇點打
雖然呢d度新手都係靠7星強度黎輾碎多

幫你補個圖仔先

法師另一個最大問題係佢無視防
佢呢度攻擊個數係直接扣你地d女女血
所以先咁易女大破
金法師一打就扣700血(耐久)
紅法師一打3條女一齊扣250血

有時成堆怪一齊黎
你打唔切呢幾隻就大碌
印象中紅法試過幾隻一齊黎

終於有兩彩 一6一7

又保底一隻五星

都叫好番少少

我抽既係六星改築材料

希望改改運 出隻六星比我食上去

七星都無問題

LM

新post留名

曜日神娘你地打唔打，好似好低掉率咁

無金銀蔵就唔會打
效率太低

如果係未清關
就可以清一次賺左佢粒石先

都算好唔錯啦
新手有姬路基本上都可以瞓住打上去

恭喜巴打

已更新

唔係好想無啦啦開多個坑

金銀蔵幾時出一次，新手啱啱錯過左

嚇到佢潛左水了

一齊玩

大阪城勁唔勁

2彩 老婆同龍宮城呀

我都唔太清楚
我估3個月左右就一次?

e隻係德川大阪 同大阪唔同

德川大坂係支援方面都好出色

大成功/超成功UP 幾耐會出一次

歐洲人

恭喜恭喜

呢個一個月左右應該有一次

你果隻係德川大阪亞種 比起我果隻怕凍D架

如果唔係月色巴太變態，ching你哩幾日成績都好癲

但巴士佬個反Cup故事都好勵志

有咩分別

佢果隻少d布

我都覺由好黑去到好歐

你轉左時間抽之後真係有影響
所以無得好講

紅弓H頂到天鵝堡但到弓出嚟就頂唔住...差啲乜？

Day 10戰況

初代樓主繼續領先，不過同花非塵巴差距已經漸漸縮窄
巴士佬巴氣勢如虹，連續3日一7一6
月色巴嘅7星多到要頭5名加埋先夠佢鬥

ok 而家裝睇下首抽咩料
之前其實玩過都有d5星定4星
不過玩玩下又鏟左

仲有3日，仲有出現奇蹟嘅機會

其實打完一次之後再打下下都要用成90h體
岩岩新手好多體就有得玩
到後期每日可能先得200~300體就太珍貴
唔會咁樣刷

巴士佬而家日日出7星咁wo

奇蹟係咪指你可以實現第十逆轉非到變第一

爭隻遠距高火力同紅弓駁火
咸魚巴有冇勁銃勁弩?
使唔使兩隻奶咁多浜松同江戶二揀一出都得呀?

己經覺得自己個首抽同佢呢d天選之子無得比

火力？姬路

我都相信有奇蹟出現出黎呀我既7星女女

隻盾唔夠硬 (lv)
試下ダノター 一出就收起隻盾先
之後換隻近戰範圍大少少既落26/30 同佢駁火??

日日十彩咁應該會威d

你知唔知佢玩左幾耐??

近戰範圍大一定江戶走唔甩
不過夠唔夠攻同埋厚血?
印象中紅弓攻擊力好高
幾下死1隻女女

一陣回完體再試

如果唔得就要用避雷針吸傷頂到佢係16個位走出黎再集火打死佢

我個都係倫敦同佢單挑
不過狂出避雷針引開佢攻擊

差少少，貪刀唔撒

咁即係ok啦
方向係岩
只係實際操作要再調節一下

大家唔好咁狠心打佢啦

佢明明咁可愛

除哂佢啲衫，拉入房

諗諗下蠢仔左

印象中之後左路完全唔會有怪
我應該調走大坂同天鵝去倫敦隔黎幫手
擺完大坂奶再擺天鵝
咁紅弓女女一出黎剩係打天鵝
靠佢上埋防x2計略頂住同大坂幫手回血
咁倫敦妹可以安心慢慢射

有本子未呀

佢有時射射下會轉目標

細路女都路放過？

作為佢老公&爸爸，我會好好保護佢

我發現有人搶我老婆鈴

鬼父檸茶

嗚動巴識d野wo
icq年代老屎忽

邊個咁大膽??

呢D正正常常有上舊登既
無理由唔識呀???

堅唔知只係見到佢d彩多到2-3個巴打加埋先夠做

就係呢個人

練勁d band隊
下次去打武神，瘋狂用音樂high 死d 怪

唔知呢隊最遠打到邊關

玩撚完

哩個擺法幾好

花非巴做咩，好驚做非王？
我都驚緊架

千年戦争d女女樣真係⋯⋯⋯仲要好多麻甩佬

開局打成3-4場先有十抽+單抽x2
都係御城女女好J十條街⋯
刷多一陣睇下咩料⋯

江戶好正

撞左老婆呀 但你老婆係我到著埋婚紗

用鈴磨死咁多人
淨係靠1盾頂到咁耐而隻奶只係山科本願寺

果個比盾用左好多次果個減輕受傷真係好緊要

下個星期唔知會唔會係休息週呢

希望有新關玩

唔知DMM 仲有無貨

我印象中極小休息週比大家刷下肥啦 好耐無刷五星肥

之前唔記得聽邊個大佬講
一個月點都會有一個星期係咩都無

好差咩？

另一部機刷左依隻

你刷到隻咁靚就話jer
我刷極都係得3-4星咋

仲有依隻 應該岩你口味?

我印象中 無做過正式統計
好似唔多時間咩都無因爲通常都係第一星期開上半 第二星期開下半咁

今個星期已經無新野抽 唔好再黎啦

我自己會開依隻
果三隻係想要邊隻可能俾你

你刷左幾次？
開局係唔係十抽+1抽送+石2抽？

正呀，有呢隻就開得波口

好，我刷多陣望望，冇再問你拎

琴晚一路打御城一路刷 應該十幾次左右

下星期應該點都要有新pool抽野啦

隻蘿利好似唔係最勁果班
曉美巴講過
"不過因為有兩張6星卷可以換野
唔係伏既單6星都可以直接開局"
但伏唔伏我唔識分

聖魔殺しの銃手ソシエ
中文暱稱：索希耶
泛用度：A+
魔神定位：A+

應該一次開兩餐

引用曉美巴:
紅圈係輸出向，有幾隻係天花板
黃圈係補或者回氣

唔知佢點出
應該無咁快有新7星城啦

最尾張圖最尾個行第3隻黑肉

等新7星同做25仔又係一大考慮
應該都係25仔

仲有3日我就正式可以同你地玩

你真好耐性 我會搵隻玩住先 最多之後轉主力

自我刷到個姬路AC 一開始隻萬里AC 俾我放置左

開局十抽+1抽送+石2抽
我D6星好似都係單抽出 10抽好似做左手腳咁

萬里本身盡得好怪,同埋d評價
耐性都有既刷首抽咪就係陪養耐性,我試過有d game 刷左超過1星期先有得玩,到時再問你地選邊個號,今日睇完巴打d文 都算有初步了解西走左幾個號了

萬里唔係好廢 但唔會好好用果隻

我估係7星黎講唔算屈機個班掛
有d 5星評價ss 同 6星評價得B 真係唔知講咩好

7星廢極都有限既...

1星期算少 我果陣陰陽師 刷左一個月 成千下先出1隻SSR大天狗開局

好多城想升
但係又無神娘...
最唔開殿1.5倍 + 城娘 2倍
我真係會癡線....

理論上新7星用千弧珠應該都換到（雖然唔知多幾多）
所以做25仔應該無衝突

卡洛美果15秒以外時間............

其實我玩任何Game都無咩心機刷首抽
御城已經算係好佛心果隻
好多初期出既7星城，到依家都仲係獨當一面，無可替代
其他果D Game
D首抽就算畀你刷到最勁果隻都無用
玩唔夠一陣就被新出果d 角打臉

應該都係300
所以25仔多

我係中意刷首抽既人黎 除左自己 仲會幫fd刷埋

白貓
光速打面

我諗遲早會有修改
御城調整都角色能力都唔係第一次
睇返資料，金亀招計略初初剩係打氣無加攻
後尾先改返加攻
備中松山個打氣Token 亦都係後來先改成可以放晒紅藍格
7星有d太過廢既，我諗遲早都會搞一搞既

刷1個月屌你d EQ 宗師級數黎
你係古代有資格做守城大將軍

雙妹嘜好似先3萬？
平時5星改個隻先5000
打90H神娘關感覺都冇乜貨出
一係等委任
一係打月任食幾隻勁野
一係擺響度養生等活動派

可惜我已經對其他Game無咩興趣
唔係會叫你幫我刷下

300 最保守啦
留定300 有新城好想要可以即食
或者排到舊城pick up 又可以接返去

我諗我最大機會都係儲300之後贖倫敦塔

唔好講笑我堅認同,話就話好多手遊無雙5星起局唔洗玩
其實正正無糖講個種,到你玩到咁上下d新角屌打舊5星,根本唔大分別
刷個下爽左個心態係真既,起碼新手期無咁痛苦卡關,但到最後根本睇你有無心玩落去

好唔鍾意呢d game
永遠都要追最新/追強度
好辛苦

守得耐俾人屠城個啲？

唔會既,通常咁好Eq 應該都會有d真心fd 吹到雞救城既

最近都冇新game玩得落 唔係睇post名都搵唔到城娘黎玩
TD+囡囡

雙妹嘜我多數用來升設備，感覺效率好過用來升城娘

我個個月目標都係打爆晒個月次任務就算
果度都幫補唔少啦
コマネ 3/5/7星 x 3隻
ツバサ (特) 有1隻
ツバサ & 白泉 加得3萬 有6隻即係 18萬 (叫做好過無)

終於過左打左5，6次

呢個配合係好好既
而且我鍾意佢真係養生
就算有活動都好，都係hea打就得，完全唔會辛苦
唔使返返下工驚住爆體要清體
又或者坐車/收工返到去都仲要花一段長時間追活動
曾經有一段時間我係被幾隻Game同時迫我追活動
最少只係睇住最低條線打，我都覺得好攰
玩耐左覺得好無意思、都唔知自己玩緊隻Game，定係被隻Game玩緊自己
後來棄晒就舒服左好多

咁高lv打死人咩

屌你3隻過百都卡

其實呢樣係真
而且升到3/5/7 lv 都有石
開發更加係應該優先升到上max

不過我呢幾日岩岩3個都升爆晒了
以後白泉 / ツバサ＆白泉 都只可以用黎升城娘LV了

呢隻Game
應該無任何初代巴個老婆燒唔死既野...

如果你中多隻溫莎城堡.... 再X2 攻擊力的話
我諗武神你都可以秒

NO.340 館山城
御城プロジェクト:RE～CASTLE DEFENSE～ 城娘草紙 購入特典
特計是自身攻擊+20%、攻擊敵人後目標3秒防禦-20%。
計略為對象城娘防禦+70、範圍+30 (持續25 CD30 耗氣3)
特計在同級城裡算中堅偏低的效果，一般的活動6星城水準。計略的效果比較普通，但是空窗很短幾乎能夠常駐，雖然效果上比較不容易明顯感覺出來。因為是買小說就送的特典，強度上給得較低還能接受，和銀杏城一樣偏向收藏用途。 評價B

(轉自巴哈)

天鵝🦢堡好難搞

我都唔中意玩爆肝game 得閒禁下 都跟到進度果啲最好
所以都冇玩fgo果啲

最鍾意玩TD
呢隻仲有咁多女又會爆衫
最緊要夠休閒

呢隻有時係會覺得優閒到過左頭
不過唔緊要
多左既時間可以用黎做下其他野既

我都好中意玩TD同守城類以前war3 成日玩11TD 守女果啲

咪同我地吹下水幾好呀

其實係幾好玩
而且佢操作上好適合係電話玩

復刻關50體點玩

有炸彈兵果關？

係

兩個方法
一係放token 引爆
一係用低氣城量引爆，係個炸彈臨爆果刻退兵

城娘

用Token得咁昕係我思路冇錯 但Miss左座野唔知幾時爆左

可能係左右路敵人都有影響

屌你老母7星呢

呢d水平應該碌豬咁過wo

唔可以用遠攻火力/杖 / 法果d特殊重攻女女
一定要拎d厚血近戰互片
一係你有隻厚血遠弓(弩)
回住奶咁同佢打

你如果近舞台有遠射既女女會不時keep住射炸彈人
咁炸彈人死個刻又爆炸
咁佢一炸個時近藏都會爆埋
初段唔可以擺遠攻近舞台位 我係清左炸彈人先擺

岩岩先知名聲都可以抽女，抽到隻好似幾高攻
你個表唔見呢隻
巴哈話呢隻好似唔錯，雷神？

修道院+牛真係痴線,全城娘升爆完場仲有6XX氣
點解主ACC一隻殺敵氣城都冇

慢慢玩得耐就自然會有

打氣城黎計
柳之御所都好好用

宜家主力個個都係7星?5星多唔多上場機會?

都有
睇特技同計略

浜田城真係幾正

聽真D男人把聲其實已經配得好女人
但係都救唔返

竟然係先算開發 算左築城。。。

築城LV 根本無撚用

iOS 真係令我同囡囡之間多左一層「隔膜」
要係DMM版先可以大家「坦誠相見」

名聲都有得抽
唔識 等曉美巴評下

呢隊好似會幾開心

姐係E隻?

冇級數評價 但係睇字講到唔錯

點解??

loli 隊

千年既囡囡好似幾正
但隻Game就唔岩我玩
玩到5lv 遲d綁埋佢
等御城呢邊下次有活動果時收石算

玩幼女都唔預倫敦塔?

佢抽到啦咩?

我搵搵下都發現幼女可以入多過8件
仲有四稜郭

睇嚟多得城娘哩幾日爆死，我壽飛先可以連續幾個單抽都有貨出

訓前又一燈
抽中4天王 課3周年包
希望唔好開口中 爆死到LAST一日先有野出

集氣

哩段片係暫時睇過最低LV

準時起身等抽

1彩 6星 重覆 廢物
說好的7星呢
違反商品說明條例呀

3彩 但係3隻6星

見到3彩個下應該好緊張

睇都唔敢睇 等佢自己開
不過check過3隻有2隻SS 收貨啦20抽

你就好啦，我啲6星都係垃圾
幫唔到比賽又幫唔到打關

會唔會咁多6星都廢呀 唔緊要啦多7星咪得

第11日成績

本日成績：1彩 (ペーナ宮殿)
累積成績：16彩

重覆6星杖娘

同人唔同命

110抽 17 46

屌你老母又金
仲差我兩隻7星呀

大阪城同 xx大阪城有咩唔同

保底

1彩

就咁睇都幾隻SS同S

點會廢呀？

歐洲人

歌舞

剩20抽
個感覺應該都係保底到完場

終！於！有！七！星！

1 六星 1 七星

但係係重複既江戶之前果隻係買pack 揀
應該點用好

另外府內幾正

職業唔同？

11日

爆死

Same

係呀

諗唔到就留住先

7星呢屌

祝排頭位嘅歐氣爆發

重覆6星

都好丫
可以做肥

仲有2日
希望上游既巴打盡量中多D 7星

江戶真的要配減cd設施才好用,50秒太長，未開始巨已經被衝面

分身又補底
110抽 0 7星

其實係
50秒都死撚左啦

1彩 六星

開頭真係無諗過可以咁離譜
諗住首抽刷到聚楽第＋金亀
130抽睇下補多d 有用既6星7星
都可以試下其他野、玩下
點知佢真係可以咁樣日日保底
抽埋呢2日算
無咩心機再玩個分身acc
集中玩主acc算

屌又0彩

仲有20抽

抽埋呢兩日
星期二維護之後應該有新Pool
可以抽10-20抽掛?? (希望佢出2個25石pool啦)

每次保底都好有衝動想抽

垃圾game

但又知道再抽都係會保底

第一次築到5星出黎

唔應該有期望
有期望就會失望
不過無咩所謂既
反正果個Acc無課過金
玩唔玩都唔緊要
放置play

勁
我係超特築活動先試過 (仲要係佢pick up 果隻)

平時築極都係2星3星
而我築城lv已經係max

第23關點打 好難玩

在張7星卷點先做到

你呢個陣容
無可能過唔到....

參考下

呢類game唔玩分身啦

成堆7星求其放都得

...我打左幾次都打唔贏
好多遠攻都唔知放咩位 我淨係合成左幾隻 未滿級 未改

我1分鐘都頂唔到

全部都改哂我冇咩升過

屌 一樣
分身新手果40抽抽到3隻7星 諗住過埋130抽實好靚仔
點知乜都冇

升滿倫敦塔分分鐘一隻都打得完

咁你升下啦

升滿既意思？ 係咪改埋？級數都70幾了

70幾啦，有乜可能會打唔到，唔識玩可以睇檸茶大佬貼果條片參考下
而且倫敦塔未有得改

70幾夠啦*

係咪練度問題?

冇咩肥料咁算唔算升左？

我再試下先反正好多體

你呢隊出4-5隻應該都過到

我武器都冇裝原來 裝番先

訓係度都打得贏 出4隻 柳御 姬路 倫敦塔 盾 盾放門口另外3隻放屋頂 完

嘩 屈機啦你 有姬 倫敦 大阪 柳御
夠哂勁 已經唔洗補你底

盾盾係邊隻？

仲未識分勁唔勁

果然23會卡全 以你手牌冇難度 平均35以上應該夠打戰功拎埋彥根

慢慢就識
你呢隊都爆機的了

新手有70級打23關
隻game變到咁易玩嘅咩

3周年set 5張ツバサ（特）

咁緊要

肥料卷？

突然間醒起哩個任，用今朝抽返嚟果幾隻1lv嘅城再加隻五稜郭改就過左了

你哩隊除左武神應該任何關都可以瞇埋眼打

大佬

食1隻加30萬經驗

唔係掛 我裝完武器都 係捱唔到 一分鐘 係咪放位問題？
佢好多位都放唔到遠攻

唔熟隻game點解唔睇片，跟佢擺咪得

仲有隻德川都仲未數你
係4隻SS 7星 + 珍貴打氣 6星

23關考牌變得無意義
23關本身好好玩

我再睇下先

有冇咁誇 咁之後抽好多都會中伏啦

屋前紅格放5星鎚,後面放倫敦,屋頂放隻姬路都清左9成啦

夠lv連鎚都唔洗放

係 你未熟點操作
你隊野咁閃 23關考牌我唔想畫出腸
正中間搵野頂住
屋頂左下放重火力
屋右下搵隻野處理飛行怪
小心左邊小路會有怪去右邊小路
Boss 對你黎講無難度 試下搵野吸引佢火力 之後佢就

我建議你殿俾人打到一下就走場
因為未過關係都可以初見1/5 + 走場1/2 體力
可以底成本試到拎戰(彥根)功為止

你哩隊野之後爆死都無所謂啦

5隻+之後送2隻
佢抽多1隻7星(遠)就冇位放

試試佢多謝各位巴打

比次機會

加油💪

係呀 次次都遠 好難搞大佬

今日6個人抽完暫時仲未有7星，未抽果啲仲唔去馬

隻新6星好似唔錯

我現在決定加入姫路神教
In姫路 we trust

曬倫敦塔就曬倫敦塔啦

今日 7星 聚樂弟加2 6星

無問題 一般都係 3近5遠
你彥根 德川 名古屋 已經滿左
有盾就練隻需要時換上

歡迎
邊關隻Boss令你體會到神力? 42信長?

唔能係掛?110 抽真係1隻7都唔出?

隻倫敦諗緊突唔突好

點解咁突然

恭喜

點解會突然 好自然嘅事

我4x 關果幾關，好多關都係靠姬路打boss

呢個真係前所未見咁黑既號
btw有個號突破個人記錄5隻7星,但基於你d文我宜家頭爆,9號都係要問你地

美泉get

神根本屈機
搞到除左42信長 關關最難都唔係Boss

我有1隻分身打到去48 有券唔用試下無姬路
完全係另一隻GAME
雖然果隻AC用指月伏見 係另一方面屈機

隻千年玩多兩玩又覺得個畫面都還可以

我果堆首抽好似有7-8隻7星
不過你遲開始 5隻已經好堅啦

但睇返敵人資料
有d boss幾千攻
其實指月伏見減175，都唔係想像中減到咁多
但打雜兵應該就差好多

係
我睇住隻信長活生生咁比姫路射死左

無姬路3倍速解決唔到既問題
如果解決唔到，就6倍速

咁你開唔開局?
唔想刷可以要我上面果隻6*蘿利(雖然好似唔算好勁)
西人巴應該唔會要 佢自己刷左隻6* 仲好似勁既

我係31號先開始黎刷,我都想時光可以倒流

點樣做到6陪速?

我出左街，夜d再問你要

加隻零後搖杖

主線有咁高咩?
改左仲有減傷 果隻AC打主線 配埋你老婆(盾) 冇主力輸出手都磨死信長

3倍速真好勁

如果有埋錦城仲過癮

新天鵝堡：日本的武將兜就只有這個程度嗎？

我今日抽到臼杵

爆機了

打復刻3 90體
左面放臼杵+金亀
真係爽到喊

殺1加3?

一來，而且一大堆敵人，一出就秒

城娘擊破兜額外加 1 氣

城娘 CD 數量 施放對象

臼杵城 50s 2 藍格 token範圍350內的城娘
カステル・デル・モンテ 45s 鎚城
金龜城 45s 砲城

這兩個同系統會撞技

臼杵同金龜係同一種打氣唔可以疊
可以同金龜疊嘅係備中松山/柳之御所

連續爆死幾日就出2隻7星
人生就係咁loop

花巴強勢回歸

暫時未有時間研究23關 打左d難既前面關先
緊急武器都要打下？

原來係咁

好呀

武器要打 你隊野升下都差唔多夠爆機

NO.279 金亀城
特技是自身砲城直擊效果上升至80%、爆風範圍+25%、攻擊後隙減少20%。
計略為對象城娘攻擊&爆風範圍1.7倍，擊破敵人時額外增加氣力1點(僅對砲城 持續30 CD45)。
特技是臼杵的上位版本，減少後隙對砲城的效果比其他城都還來的更好。計略對自身使用時，1.7倍範圍會與自身特技加算，搭配特技可以接近2倍的擴散範圍。計略開啟後自帶1.7倍攻擊的金龜輸出是當前砲城之冠 評價SS
計略可和修道院相疊 <----佢專登寫可以

咁即係得定唔得
我就係有印象係得

對唔住大佬 下次我唔亂講野比返啲彩色我 我個人太黑白了

PTT E個都有睇 以佢咁寫應該唔得
巴哈評價果個又講得
好亂

有冇日文巴打睇日本果邊資料

我都連兩日零彩

檸茶試下搵d垃圾關打兩次 睇下氣係咪真係有多咪得

23關戰功可以入手彥根
除左姬路神 之外最重要既城娘

再講真 我覺得冇左神隻GAME會難玩左
但冇左彥根係唔識玩御城
所以快手打完23 帶埋彥根打武器關

我隻倫敦分身爆到11日先出貨 一隻7星
捱多陣

的確可能仲快

我吊你老母咪出聲 你18彩我都未撚del你ac

仆街你咁講完我個頭又大左
慘過結婚娶老婆

好慘

咁緊要 但我好似仲未夠打

In姬路 We Fuck

上面卡23個巴打過左未

1. 你唔洗2隻奶 跟地型出1隻就夠 大阪/水府
而家早期直頭唔用奶都唔會死

2. 你太少近戰 得2隻 收隻活動杖(6星) 同1隻奶 出2隻近戰凳腳應該得

珍

彥根有得主線拎你煩D乜?

なお、カステル・デル・モンテをノビシャドの範囲内に入れた状態で、彼女の計略「ottagono」を使用しても効果は重複せず、気還元は2のままである。

得閒試下

唔使啦

果3個近戰位你地會揀咩職 除左彥根必放之外
鎚同拳係咪比較多出場機會

これはノビシャドもottagonoも効果の対象が城娘であり、内部的な処理が撃破時気還元を「1増加させる」ではなく「100%上昇させる」という一種の割合バフになっているためだと思われる。

唔可以疊嘅原因係因為所謂「殺敵加1氣」其實係「殺敵回嘅氣+100%」，換言之係百分比buff，而百分比buff係唔可以疊

咁有邊d 係可以疊？

Thx 響巴

咁劉備個條件唔同 所以各自100% 先有得疊?

鎚 拳 盾 男人

有個號有佢,咁係唔係代表呢個號自選要換另2隻
同埋23 同 49 =2次送同個3隻7星?

男人嘅地位非凡

其實都要睇地型同組合 無得一句講晒
我自己
平: 江戶, 紫禁, 盾 /淀 / Chambord(7星槍)
平山: 彥根, 濱松, 盾 / 成都
山: 春日山, 卡美洛, 新天鵝
水: Chambord, 淀, 彥根

係 到時拎另外兩隻

可以咁理解，因為係兩種唔同嘅buff

.....跟唔到

係超人巴先有咁多選擇
我班近戰全部都唔入流
無幾多隻可以出場

越睇越唔明

柳之御所/備中松山可以同臼杵/金龜/打氣槌疊
殺敵本身加1氣，前兩者嘅計略會令到範圍內死嘅敵人額外送多1氣，後三者計略會令到城娘殺敵果陣加多1氣
所以可以達成1隻怪3氣

喔，原理唔同
咁樣明白好多了

第一頁留名已經講左話成日爆藏

全部都彥根紫禁名古屋算
有必要再上盾

你叫我呢d廢jer如何自處？
要棄game了

恭喜花非塵巴7星多過6星

佢真係苦盡甘來

如果單計7星，花非塵巴係全post第2歐

淀城都成日有出場機會

但計彩佢就係全post第3非

柳之御所/山中劉備 兩個範圍內敵人
如被技能燒死(布拉格) / 伏兵殺死(小安平)
應該都會有得加??

佢計略好好用

最大問題都係水城

我14彩 4隻7星, 第1真係CLS

近戰隊

用哩隊無傷過左49N，試撚左好多次，拎得大坂

佢無傷既定義係比唔比回血?

一下都唔中得

你有男人仲想點。。。

我一係帶平遙 一係只能帶住兩隻劍出去罰企
但有氣都唔會優先巨依兩隻劍囉
最近先抽到你老婆 都係有需要足止先換

連續爆死完幾日 不過都慣哂 唔爆死都唔係我

多7星先係真歐

真

開Box cap圖之後忍唔到又抽左...
4彩 但係全6

升淀啦 雙屬, 我全部城最高LV就係淀

走啦 歐洲人

有

好似唔錯 仲要水屬

要7星呀

水屬難求

10抽4彩都已經爆歐啦

咁死人加氣好似靈活D

出3隻打贏佢啦你
最緊要唔好比從下去右再飛去殿既隊行怪

暫時唔太缺6星肥
冇5星肥都係冇得改上去改7星

6星唔知咩山盾1隻
平常心啦
有7星就好了 祝其他巴打呢2日出多d啦

刷首抽個時都未試過,最多3彩

過埋今日 我應該超越左重耳巴 越谷頂去緊

你帶呢幾隻試場打下就知有幾勁架啦

好似
50%減傷任放已經夠屈機 鎚城本體加上特技極硬 絕對係實而不華既代表

23關我以前係冇7星打左好耐 連幾時d怪點行出黎都記哂

可惜佢比男人更似男人
之前冇留意佢

貓巴點解d 5星全部冇改

係，用今次90H做例子，開局落備中松山+名古屋，去到果堆蝙蝠飛過嚟果下擺晒老牛同名古屋個火，一下可以四、五十氣左右

我都識背23關

倫敦塔之友

倫敦塔好靚,呢張野簡直滿分

緊係突
第時留隻人造7星改築呀

唔夠肥 堆哂去上俾彥根

終於過左，完全唔可以錯巨嘅次序

試左試紫禁嘅輸出，的確係好變態，可以姬路上個3倍速直接A死90H隻新天鵝堡

lv咁低都過到，男人+五稜郭嘅威力

又係明星隊級數

又曬

果班5星近戰應該得平遙值得改?
打N49時已經冇肥改佢 所以5星硬上

抽極都冇平遙

All Star

佢縮圖有少少男人
但入到去大圖又幾QQ
幾反差萌

我尋日抽到隻雷神女女都幾好用
城娘養生時會去玩下先

鹹魚佬3周年一開始係歐神(沉船之前)
所以佢隊野閃唔意外

我果個試下玩住先
不過感覺d女女唔易升

gba咁樣

加埋隻錦應該仲爽

都唔太差

加錦就任何人都爽啦

大隻左D 我會怕俾佢一拳打死

臼杵響未有金龜之前餵飽佢，用黎做主力炮
記得用果個打氣藍格token
我擺左痴住倫敦塔
每殺死1件打多+1氣，關鍵一席黎好緊要
我49戰功之前冇彥根就係靠佢

你玩晒啦

恭喜巴打

咁我變左榜頭定第2

這就是原本的歐洲鹹魚

第2

依家真係差隻盾就大滿貫

初代巴個第一越坐越穩

我覺得今日巴士佬抽埋應該可以去到第9

你地隻GAME...
最多7星先係真歐洲人
而第2名先係真非洲人

唔穩，依家重耳巴同初代樓主差距只係一隻6星

唔係被沉船? 佢應該齊左7星圖鑑啦

本來就應該係咁，但因為月色巴嘅存在，導致鬥彩城又好、鬥7星又好，都唔會有人多得過佢

佢真係怕到水都唔敢同我地吹 每日報完就潛水

過多兩日應該可以打十個

咪係 我18彩 得4隻係七星 啲冇用六星拎哂黎人造七星

佢本身都少出聲
同埋佢應該同我地唔同時區

其實我相信都無人介意，不過佢真係歐到我每次睇個表就好想吹奏下佢啲痴撚線運氣

得4隻

掉死你

18彩

佢話機票要幾千蚊 應該係真歐洲人

神跡緊係要黎吹奏架啦

兩隻重複 姬路BB同傳說中既萬里長城
仲有隻名古屋

唔好意思,23,49你地話互下都唔比人打得係指隻角色定個要守既城?

跟唔到

對上都估緊佢係唔係真歐 但查詢不獲處理

殿

殿唔可以俾人打

廢青殿唔比人打得

有冇巴打可以教下我 邊啲可以拎黎改築
邊啲值得突

4星全部改, 3可賣可改
5-7post上黎

啊唔該大老們,唔怪得我自己睇片點解人地d城娘比人打都開教學
我初時仲on99以為要全部城娘無傷一下都唔盡比人打

冇圖點討論落去............

恭喜恭喜
通常呢d關除左留意住邊d藏易爆（最好搵至少1條女女企藏邊
如果比boss壓制太勁要睇實撤退d女女唔好搏
唔夠氣巨就即走
留番最主力打boss巨滿同堅守

我主acc想玩下拳1隻都冇
反而ipad自選完成都，早幾日抽中紫禁
真心幾好用 不過未試過打d勁關

用石開倉位有冇上限?

27lv

原來我唔記得post

其實天鵝厚防厚血，冇錦城都要搵人破防減防去打
但係天鵝又會自動反射攻擊比敵人（用自己攻擊力
變概不般人用法妹圍佢都會自動死

咩係變概不般人好似啲計略/token名

可能真係我 冇所謂啦，大家開心is ok

被班歐洲人搞到眼都盲
潛水玩隻狼算

每個lv都一樣係3石?

重耳巴好豁達

應該係

過到第1/2波但過唔到飛行

4星全部改上去做5星肥
搵幾隻廢5改6
再搵隻廢6改7
彥根呢 改左未?
彥根>姬路
兩隻應該已經唔夠肥料啦

你隻柳御7字頭點會射唔死=.=

23?
未話右下要處理飛行
弓對飛行有加成 而你有柳御

變相一般人
唔知做咩打錯字，可能未訓醒

重耳巴本身多唔多7星，係只係今次比賽先非定點

叫左你4星唔使post 全部改築做肥料
5星備中松山, 多賀, 聖天使盾必改+練,
萩同科學怪人(山槌)都建議練+改
再之後就信貴山

你d 6星唔係必升個堆 等下先

黎緊20抽多1隻7星會開心d

其實玩咁多抽女女驚
Overall黎講城娘平時無課咁抽番黎女女算唔差
玩上手有d7星響手，又玩得開心算係咁
大爆死既話晨早棄驚

我都要求唔高 想要多一隻7*

係唔係手上d女女勁到唔識點用
通常遠距一上場都盡快巨啦
放大射程cover 多d位會安全好多

我記得你本身手上D7星已經好齊整

我都要求唔高，出多隻倫敦塔同安土就滿意

你個萬里BB會返黎搵你

我唔指定啦 唔重複就好

不過最好唔好萬里 最好就AOE/多體攻擊
....打打下講哂出黎

屌

已經好多隻AC 有啦 唔好再黎搞我

我玩咁耐 咁多7星都無
你同佢命中注定

左上角倫敦 右邊柳
左下 大阪+姬？

太多兵清唔切

應該聽日3彩都係萬里

多就唔算好多
7星8隻入面4抽+4營運送/買
不過真心隻隻都中意+用得開心既

同埋6星都間唔時用下

雖然佢又真係我缺少嘅多體攻擊城娘......
但唔該讓下小朋友 讓個位俾倫/聚

其實太多歐洲人既情況之下掩蓋左一個事實
DMM 設計呢隻GAME
真係無課+非洲人都好
只要放長時間慢慢玩上去
用岩D 囡囡、升夠LV的話
都一樣係過到絕大部份既關

啲4星改築做5星肥 係做啲咩
唔識分邊啲係廢6 同5 可唔可以 教下

爭隻金龜/成都/紫禁 但做人唔可以咁貪心架
所以130抽求首出下6-7星當bonus啦

我印象中隻弓係放右下屋底 企近藏果到
巨大只要拉血時順手巨都已經夠

態度正確

佢根本跟返我條片咁放就會自然過到

都係果句如果中萬里都唔知應該開唔開心
"不幸中之大幸" 嘅相反 "大幸中之不幸"

同埋我好似冇彥根 定我眼大睇過龍

我建議倫敦企門口+1隻近戰
屋頂企姬路+柳御
殿左上開頭企多1兩隻就夠

我返到屋企啦
貓巴係唔係有個千年ACC 可以畀我???

你左一格個個tap 城娘改築
之後pick隻4星 全佢叫你選多7隻4星,
確應就會食左個7隻, 本身個隻會變做5星

重覆呢個動作直到永遠
跟住再pick隻5星多賀同備中松山
再選多5隻 頭先4變5既城
咁隻5星就會變6星

23 係唔係呢d片,我驚我睇錯
打N己經可以有得送?

同埋佢要善用柳御打氣
唔使出得多
盡快巨左倫敦 + 姬路 應該都殺晒

N已經可以

萬里啦 果時成日吹奏萬里又唔揀佢 佢等左你好耐啦

打氣姐係咩意思？

倫敦 紫禁 安土
唔知我仲要玩幾耐先可以有以上求中一隻....
300珠應該都係留畀倫敦
本身鐘意Loli 而且佢又咁勁 我手上又無勁弩
睇下幾時儲夠300 佢又復刻pick up啦
另外兩隻就純粹想體驗、感受一下到底有幾變態

我都想中紫禁 但我唔貪心 求其出隻聚樂第我就心足

要黎既始終都會黎
江戶 金鯱pack唔諗直接換江戶
結果未又係2隻齊晒

即係令你d 氣升得快d
咁你咪多d氣用

柳御招計略：擊破氣 就係咁用
你將佢放畀範圍最大、而又cover到最多敵人果隻城娘就岩

俾佢自己試下先囉
我覺得肯試係好玩 隻GAME初見成本又唔高
有時俾D提示就過關

就好似49N 你提我減速我先留意到錦有送減速技 我就即時過關

唔好以為老屁屁就可以為所欲為wor
照掉你

係呢3隻特別難中?倫敦靚到痴線

求其出隻聚楽第
乜咁難為你呀...

見唔到先問你
你拎左彥根未? 定食左?

要上機了
第12日既免抽結果可能要遲少少先出到
響巴見唔到我上水 唔代表我走咗佬

收工搞

我連一開始都未搞掂好快就比人打到殿點解唔夠力

非洲人等到中左先敢換

你不如post box

我驚唔係個個有耐性試

雖然try and error 係隻game 既一部份

係我無.......

你睇真D你隻柳御招技 咩野情況會+1氣

一路順風

你用1隻4星，食7隻4星=人造5星
用5星，食5隻人造5星=人造6星

4星學巴打講冇必要在意
因為你
開始多7，6星根本唔會用呢d
我自己只係留左4星會津若松銃做後備

7星唔好郁
5-6星草埋一堆上黎問等巴打比意見
或者你有愛中意某d女女咪留番黎j

好呀
唔該你先

3隻都有 雖然有兩隻唔係抽

多謝檸茶巴

搵隻出奇蛋AC俾你 掉左你隻非洲AC?

有倫敦同姬路 想要新囡囡J下

勿屌

月色歐神出現

你要睇多d 佢行既路線
思考一下點樣去應付

你頂到頭兩波
證明你開局個方法應該都唔太差
第三波你話飛行系搞唔掂
其實只要你放柳之御所係13果個位
巨到大約3-4次左右
應該無可能有野有命飛得過去

邊個會無啦啦屌你

我明呀.. 但我仲慢慢升緊 姬同倫既時候 （未夠氣起柳）仲係第一波 已經比人突破防線

超冇耐性試既人應該都唔會打得到上去

根本佢又有練度
呢3隻夠打
係佈置兵力企位未掌握到
呢d要臨場觀察同重覆打同一關摸熟
冇得速成

同埋我地個時d女女冇而家d巴打咁豪華
反而激發d人慢慢死磨難磨
要好絲毫差別時機都要好留心

主acc 一定會繼續玩 (玩左咁耐、好有感情啦)
分身acc 就由佢啦，用d時間做下其他野好過

a4星變人做5星即係改築？？？
咁人做6星 可以用黎升7星定只可以for 6星用？？

好啦我4放近戰 7 放倫10 放姬 13放柳
但好快就頂唔順

有道理
我黎緊一係抽一係用300千狐換
不過又有正月姬路⋯⋯
可唔可以both要哂
可能課多1萬yen

收起大阪,用群上八潘
放你一開波就穿個位
水府都唔使即刻落場

同埋主要原因係你lv太唔平均

好鬼遠

你講清楚係邊個位頂唔順

飛到返黎就變非神

上面好多人話佢咁閃點會過唔到

你其實唔使奶都得
放近戰凳腳仲好啦

好少肥料升野5星會好過7星？

一開波 我淨係倫巨左一次
姬巨左一次 已經比人突破左 （ 未放柳）

真係過唔到

我冇放出來用得番5星近戰

主動技唔洗巨滿 放係到等夠CD 3氣就發動 殺3隻就回本

小心撞技 如倫敦會自掛技就唔好重複 只會計後者

大阪係歌舞=回血 正常關 係無輸出架
你問題係2隻歌舞無輸出所以比人rush
你放近戰頂返住d位先啦

佢唔夠近戰幫手拖慢
23關表面好似好易
但我果時分身acc都打到一仆一碌
倫敦 + 姬路 + 柳御
3隻都係誇地形 用氣自然多
佢一開波 根本就唔夠氣 巨大化
SS 7星唔巨都係死路一條
佢又無最簡單既打氣城用 (放TOKEN 自動加氣果D)
所以佢係會好麻煩

最簡單就係返轉頭打返HARD 開委任
搵多兩3隻近戰 放埋同一隊一齊委晒果500體
之後應該會輕鬆好多

成日磨到靠刀下留人黎過 好刺激

檸茶巴咁中意loli幼女，倫敦又係強度超班個堆
真心希望快d入手啦
我就等緊佢幾時改築，突破天際
其實我覺得佢暫時黎講都算無乜挑剔
係後天搵人幫佢加範圍
可能再黎係加速/硬防/自己回血？
佢本身超厚血又係癲
一條女女都可以打大boss

脷伸：倫敦loli塔吹奏委員會

一開波
4要放近戰 拖慢
7係後面幫手清
8要放近戰拖慢
3 幫手清
10 放多隻幫手執漏
13 放柳御

12 24 可以落隻頂一頂

想要呀...
不過好遙遠...

用300千狐換萬里，會唔會比呢度d巴打恥笑

竟然考慮300千狐換萬里?!?! 真愛呀

隻Game你自己玩
你鍾意點咪點

地利

我都300換卡美洛啦

路上小心
番黎香港？

算ok啦，反正都plan 左去，所以有無巴打教路

番黎藍星

返嚟施捨果幾十蚊比我地班非洲人

未打到23 關

弩打Boss唔會浪費咩 變返單發

真愛 邊過可以笑你
我地笑佢(萬里)之嘛

冇爆藏冇大破
但殿爭d比人打死

強力建議聚樂第要企姬路個位，飛行怪左上黎

On9冇貼圖

我好似50俾啲自爆怪炸死哂

錄左段片畀高登巴參考一下 (雖然我覺得都無咩參考價值)

淨係厚血同高攻應該都值得（本身攻擊力再計略1.7倍
7星遠攻黎講佢算厚血個批呀？
而家106lv 巨滿左5千8血
自帶減慢同增傷一隻做哂黎打boss

當然最好有人幫手例如勁盾
吸哂火力擋住，比倫敦慢慢射

其實除左姬路城係無咩野睇
我果次就睇完就出番神戶

舞台炸彈人
安全簡單就用避雷針引爆（避雷針要擺北角/東角
因為引爆左邊會爛藏死女女
清哂4隻炸彈人之前
舞台邊藍格唔好企女

我都想快d去姬路
10月關西唔去住
等4月先，有櫻睇靚d
狂影相出番本姬路女女寫真集

哦 磨死就加多隻指見

咩係避雷針

放token引怪打佢

我覺得佢下次復刻
就算未夠300千狐
我都可能會強行抽上去...

我岩岩睇番d相先記得我有去過明石公園 但我唔記得左做過乜

心態正確

又出現了 強制入門

愛就唔算有咩
純粹想比個partner 倫敦女女發揮下（其實似係倫敦carry佢多d

實用性強度計應該係金龜/紫禁/正月姬路/成都

諗起上次去有D嬲嬲地
果次係大阪無野做突然想去就出發
中秋前一日嚟
去到告示板先知中秋有賞月event, 當堂呆左 (平時3定4點截人)
plan既話留意下

蘿莉不能等....

比你提提
指月伏見更值得換

我自己上網搵過下見好似大家都係咁唔該

咁倫敦自己威好過啦

萬里好似只比倫敦手長同打多隻(仲要夾地利)
吹奏果條兩人片好似萬里過百lv
你會咁投資佢黎玩下做倫敦partner?
有資源都倫敦食先啦

等多幾年先正

倫敦120萬里125是常識吧

利申兩隻都無

但係檸巴今日講有怪幾千防
有D動搖我對指見心中實力地位

女女計略分幾種
有d女女
一係可以放響女女身上加buff
一係擺比d怪奶野
一係變左一舊野擺紅格藍格
擺一舊野出黎就叫token/避雷針

本身呢類避雷針係範圍輔助buff/死怪+氣/伏兵幫手打人
但打炸彈人，響佢行既路線擺就變左引爆用

有d情況你想拖慢boss/大怪
爭取時間，比遠距妹狂射佢扣血
響路中間紅格擺避雷針都係一種策略黎

其實佢個陣係有D過份既...
我前幾日 平均18LV過
wave1
順序 11鹿野 4江戶 7倫敦 10兵庫 13放兔仔 22萩城
如果走漏16 放遠攻
wave 2 14岡豐
wave 3 2放多隻近拖boss應該收到工

邊有d咁既野=.=

假如有怪幾千防，咁指月伏見唔係更加勁咩，點動搖

幾千攻姐...

我一開始都建議D巴打諗柳川 鹿野打氣過23
但依家個個成手7星 唔好意思叫人練3星

-175 防 減到咩？

當然依家根本無怪超過1000防，最高都係福島武神嘅1000

點解動搖
因為指月伏見起唔到佢作用？

幾千防邊隻?應該唔多呀
尋日睇肥佬都1萬8千血

佢咁厚防你咪用錦城/法女女陣打9佢
包圍佢咁射符呀 睇佢死未

原來講攻

乜我講野真係咁1999咩

但指月伏見本身傷害無視防禦，wfc減防
低lv嘅指月先會用嚟減防比其他人輸出，真正嘅指月轉都轉撚死對面啦，仲減防

邊做野邊追po 記錯左
已諗返我仲講改左有減傷

邊隻
又係武神果d呀？咁無計啦
又係成排人圍抽佢老味

之前有巴打Post 完先有d 印象

俾隊友幫補下姐
安土都奇奇怪怪減敵防

唔奇怪 錦上添花 將佢自幹同輔助能力都推到頂點

安土哩啲似係比人低lv 果陣順便拎嚟輔助

高lv 嘅安土範圍內基本無幾多隻怪可以生存到去比其他人打

我開頭咪又係諗住有7星實無死
但呢關開頭唔夠氣去巨好難搞
最後咪死死地氣去升隻鹿野 (過左之後就比彥根打入冷宮)

呢隻Game無打氣城係玩唔撚到的

3000...唔怪得咁撚痛

所以講指見減防就諗起佢 都係輔助面幫補下

十抽卷 派到幾時

後日

等埋後日1次過抽哂佢

姬路城你預照相打卡加行個圈走人，around 2 hours 完。
姬路城超靚

Thx

又高攻又高血
我記得杖同法同倫敦瘋狂怒射...
(破防意義不大，佢先得20防
所以大波忍者EVENT關我覺得打佢仲難過打BOSS

咩後？

冇野啦 講緊130抽

小心會過期

唔會掛

原來響巴唔知我有咩女女？

有寫到期日架

真係好全面

唔會唔記得

竟然忍到唔抽
你id改錯名？

一D都唔衝動

會
10抽劵全部有限期

點解又曬BOX

得返3抽la
抽左次0 彩 1金 就忍左手

想問千年戰爭 同 千年戰爭R 係唔係唔共通??

問過巴打講同御城一樣
兒童版同DMM版
可以轉過去(應該係)

響巴問唔知我有咩7星女女
多數巴應該淨係知我有倫敦同姬路

我都想玩咸濕版
IOS點解要咁落後

因為我一開R版
佢無得畀我搞引繼...(黑人問號)

邊得閒記住晒你地啲box，個個都成堆67 星差唔多咁點記

我知點解啦
佢個綁定方法唔同御城
係iOS果邊直接打埋dmm ID + PW 就可以綁到
係DMM 果邊直接開GAME就玩得

唔係囉 你打49果時已經知你好齊
就差隻彥根

btw盲左，我哩啲小薯都係匿埋算

你收埋收埋都唔少好野啦

多謝貓巴個ACC
隻Loli sniper 完全係我杯茶

dmm app 咪話同普道版d珠唔共通既
咁到時有石我可以係普通版用左先然後再綁> 之後係 dmm app 開?

咩收埋收埋...我廢事獻醜ja... 哩度個個box 都輕鬆屌打me

d石唔會消失
你隨時係an/iOS開返出黎用都得

垃圾iOS

上次無心曬 太衝動

最強既拳、最強既弓、最強既大炮(x2)
你都有啦
我記得既已經有咁多

唔記得既肯定仲多

我普通版keep住25倍數石
喺屋企就玩dmm版
抽pool就開電話抽左普通版d石先

石我就始終會集中係iOS果度
始終唔係AN機、無得裝DMM APP 無辦法隨時隨地玩到 (抽到蛋)
有時清晒D新關，就會係PC 開DMM APP 玩下 J下
始於對住勁大既Mon 望住D囡囡，個感覺真係會正D

上次千年合作活動
要打幾多LV先有30石??

印象中出打49關果個星期未送自選?
話就話算OK齊，但都打左好耐
果時打完49戰功之前仲未有聚樂第
仲苦戰緊個時岩岩到個日派自選拎姬路神? 再抽埋錦城
真係多左錦城先夠打....ME根本廢JER
一路打左好耐都係去到第一定第二輪紅色騎兵衝鋒就失手
係有錦城可以破防同拖慢真心先搞到(同埋果個位落大坂魚旦陣
2條飛行肥金魚都幾蝦人
不過倫敦死守中間位其實OK....但我一路上黎未曾有一隻好弓
所以次次有飛行怪既關都格硬用高攻擊打

金字已爆機

今日一彩

sh...唔好咁大聲

鹹魚巴成功由第10上到第4

巴士佬巴已經追到檸茶，暫時並列第3歐
月色巴...唔想講了

重耳巴已經過左花非塵巴頭，預備同初代樓主決戰最後20抽

望反呢個表我遲你地5日 7星有4隻真係合格有餘
當然我5-6星小左好多,5日成50隻角啊大老

無7隻都好意思叫合格

新手嘛遲5日邊有咁多彩啊師兄

講下笑啫
不過比你參考下，月色巴係50抽出6隻7星，你絕對得

同初代樓主黎最後決戰承讓啦

我宜家最高記錄個號有5隻7星 ,另外2個都係4隻7星
有次超神奇10抽入要9個白波1個彩

我仲有機會奪冠

我睇好you 最後反勝

機會微啲，可能最後第二做真•非洲人

我相信奇蹟

未到最後仲未知結果 , 我爆死到最後就拎到1PACK

點解咁想爆死

連你都兩隻7星
幾時到我

最非果個，會有巴打夾1 pack 畀佢

我寧願歐喇

我想奪冠課天華

你估我係你咩 任抽嫁喎 其實唔難
次次聽到你講都好撚想扔爆你部電話

唔係拎左姬路咩 你仲唔拎彥根就去打武神
冇姬路應該唔會直接挑武神掛

3周年首抽黎講 標準俾我拖左去8隻
有冇人開黎見我？

我自己果隻做仲未開始玩

打武神N個時冇彥根淨係用臼杵同鹿野打氣
姬路用黎打鐵雀

就算有彥根之後都係打唔贏武神H
H打唔贏我覺得係清妖怪唔夠力
奶同鈴可以再練下

其實都係我估
其都唔知係唔係呢個原因

清哂城娘event關先入千年

特技係唔係=城娘最巨大化就會出?
唔係好明

係，不過有一個(?)城娘係例外
但唔使理佢，反正營運大概自己都唔記得左有過咁樣嘅構想

記錯，兩個先岩

除左鈴同歌舞

唔怪得我望落去佢有時自己出

屌我竟然唔記得左鈴同歌舞
btw個祓串都係

完全無用過袚串

太悶
錄左條復刻3 90H 既片

歌舞同鈴係每巨大化一次，就加一層效果

幽閉紅弓90H 打左好多次都過唔到

基本過到Normal 收左把弓先
Hard 果d盡過啦
過唔到就等復刻報仇

點解咁輕鬆

狂歡巴打唔死天鵝堡定紅弓女女？

呢關好易wo

睇練度啦
我分身ACC出盡九牛二虎之力都過唔到Hard

H打左好耐先過到 應該唔夠LV/放錯位

好多時就快打死天鵝堡， 紅弓女女就出黎清我場
唔知係咪陣問題

正路你有埋指月伏見，應該已經易打好多

這關全藏好難,有練的城娘全部誇地形

我綁左落 dmm app ,咁日後如果奶野既話,就咁用模擬器down dmm app 然後直接入登記左個mail pw 就得?
非常感謝糖巴個攻略

到時係dmm app
出個share code
係電話度入返就得

可以睇多d片參考人點打

檸茶大佬打咩都咁輕鬆

明明人地無糖，嗌佢糖巴搞到我一時之間諗唔到講緊邊個

鄧諾塔出嚟都未打死天鵝堡大概你輸出太低
你有指月有錦城理論上係訓住打，可以試下睇多啲片學下野

清唔切就好大鑊
我分身都搞唔掂呢個位

唔知你分身咩情況，但佢有錦城應該可以蒸發左隻天鵝堡

紅圈個隻咩黎

合作活動？

杏子

衝動巴今日PO出黎
即係個ACC開左好耐?

無近戰 今次活動既90N都係留番以後再打

你見佢有鎌倉都知係老屎忽ac
熊本我就唔清楚之後有無開放入手

重點唔夠氣巨到最大化

點會無近戰，人均一個嘅彥根呢?

開局有無打蝙蝠?

仲有隻正月大坂

咁呢個mail 係可以用埋係網頁版?
我成功綁晒3個號了3q

有呀， 但其他都要用氣
得彥根一個巨滿到

佢買淘寶acc

熊本送過兩隻
築城都會出
好似係

好想要鐮倉 熊本

巴士佬巴竟然無

鐮倉應該得一隻
不過唔記得幾時送
個時已經無玩

德川大阪好似好好J

熊本原來送過三次
剩係拎左DMM 五週年同埋IOS 80萬人個兩隻
仲有隻城RE一週年
鐮倉係IOS 80萬人

冇人好似我咁 識欣賞萬里把聲

負評係咪貓巴比

早見

早見把聲係真係好聽

珍 好正

我係宜家呢到算早入坑但其實都應該差唔多先夠一年
鐮倉好似係ios開ser送？

咁點解我會無架

不過哩度好似大部份都係睇到連登post先入坑，無又唔奇

唔關我事

我係見到post先入坑既不過早期都係完全cd rom

我望左呢個post 標題3年,今時今日先入坑
我覺得自己真係on9 左
點解無一開始玩既原因係我唔識整dmm d acc綁定,個時又唔好意思問

想問下有冇得開box位

唔知喎
鐮倉個期我都無玩
不過隔左排開信箱見到起入面
生放送幾次我都無入過GAME
但有幾隻特典城都收到
兩隻6星枚，第二隻喜多村盾

設備

無得輸

畀石可以開

但呢個Post 好似得1年...

無下話?
呢到城PO好似三個月都未有
高登唔記得有無

2018年5月12日
初代樓主開既

屌
原來第一個覆初代大佬果個就係響巴黎

連登都未3年啦玩野咩
就算高登，都唔係一開ser就有post，除非巴哈ptt5ch 果啲，唔係點望到3年

我之前有講過我係全連登第一個幫手推post

我都係睇返第一個post 先搵到自己舊ac 個box

唔怪得啦
第一個PO 8個月先爆
個期先留意到個PO
不過未玩返無入

咁我可能記錯,但我好肯定唔係1年

高登好似PO都無埋
無咩人提隻GAME又無人傾
沉到唔知去左邊

你早玩就未必咁多7星啦

搵返段ON9片

我果陣係見到初代樓主開post先久違入返個ac望下，不過果陣都未有依家咁福利，無乜興趣

屌我記得

DMMでよくあるAVゲームかな？（
笑到仆街

你可能係第二度睇到隻驚

on9得黎好好笑

營運真係傻撚左先會搞真人宣傳pv，柒到無眼睇，勁多dislike

又有道理,舊登好耐無上去啦

真係唔出奇sorry

個陣好似仲未有新POOL首次十連半價
一抽完50石即刻熜GAME

第一個po 早期仲留低係度既
應該得返4-5個人左右

個時無睇晒就熄左
到而家仲係唔敢睇晒

一年前應該已經有，我記得我棄驚無耐就出左(?)
可能2017年夏天左右掛，唔記得了
我果陣入game 拎隻名古屋夏果陣印象中已經有半價

我算唔算

第一個po好似都係得4-5個人咋wo

你都算啦

初代巴
超人巴
悠巴
葬神之月巴 (好少出聲)
汐巴 (好少出聲)

仲有其他
不過真係無玩啦

原來已經有
唔太記得
17年後半已經係斷斷續續咁開GAME
18年LOGIN次數應該10隻手指數得晒

哩個post應該你個ac最老屎忽

垃圾ACC
90H都唔夠打仲係NEW

事實證明老屎忽都可以好廢

第一次睇
笑撚死我

17年4月
打隻19蒲生氏郷都要抆抆插插試幾十次先過到
CHROME個城娘插件功能同期收皮
之後斷晒記錄

咁耐你都仲有紀錄

多啲7星咪唔使煩
比多幾隻7星我亂放都贏

我呢關果時玩都卡左好耐
果時連飛行系要用弓打，我都唔識

個時個插件好用
又唔使開VPN
CAP圖又方便
好似就係老屎忽響推介

呢關係好難 難在d格太19

我都係卡過呢版

係，好麻煩

係
要係咁抆插啲低氣城引條仆街放蝙蝠

隻雀入場直接衝埋啲城娘度，仲要又快又硬又大力

我應該都係老屎忽ac之一，每陣開ios同an就開左ac，不過玩左一陣無人討論就無再玩，斷續直至而家又玩返。我少玩既程度係連第一次300非石都仲差幾粒先齊

你哋真係真。老屎忽我好似係啱啱派鎌倉先玩

開game個陣其實隻game係dmm已經run 左唔短時間，我仲以為係舊game無人玩，之後就無乜癮

差60粒

所以我真係新手黎

記得呢隻打惡魔/天使TYPE
比少少BUFF已經可以一槍射過萬

新手先勁好似係
如果唔係綁左其他GAME一早刷個新AC玩

果個插件高質野無記錯佢由舊城開始做，做到城re

係，個時個介面仲有好多舊既FUNCTON無抆走
不過城RE用唔到
好似有類似遠征提示個類

我入坑果陣無耐就復刻返第一次活動，所以我舊ac算係一次活動都無miss過

我無咩心機研究
都係鳩玩緊

你果陣應該係開google play版，咁的確都算係run 左一段時間，而且的確係少人玩，你講果幾樣某程度上都唔算錯嘅

最新果班就係
我開始個位最尷尬
又唔係真係老玩家
可以一直儲落好多勁城
但又未到2% 先開始狂中7星果班
N無新手

原來仲CAP到圖
應該係記錯左HOTKEY

你都n無，咪玩啦...
而且哩個post之所以可以發展依家哩個地步，基本都係檸茶巴功勞(好似係)

竟然係勁野@@

儲鬼到
17年斷斷續續係因為N十抽彩都無隻
之後棄一排又開黎抽
有7星就玩返陣
之後又N十抽彩都無隻......LOOP
個段時間剩係抽過彥根同卡爾卡松
好似就係千年同城娘合作派石既日子

n無x2

如果中間真係斷左就無辦法啦
不過聽響巴講以前隻Game真係太西
西到流失左唔少玩家
咁佢依家改返好d既、依家先再玩返都ok既

剩係個樣已經無得輸

其實係
睇巴哈評價都知，城娘啲活動城10隻有9.5隻都係垃圾，主要都係當肥料

所謂「儲落嘅勁城」只可以靠抽，講緊未有25石同保底6星、機率垃圾嘅時代
換言之多勁城嘅唔係歐洲人就係課長，老屎忽都儲唔到啲咩

講真我果陣棄驚某程度都係因為啲7星越出越變態但我又一隻都抽唔到

依家入坑三個禮拜抽到嘅7星已經多過以前玩左成年好多，不如話新手仲著數

唔講新到近幾個禮拜先入，起碼都開始有保底6 星同25仔果陣入坑先著數

老屎忽唯一有嘅練度優勢，都比堆60萬30萬神娘搞到無晒意義

哩隻game遠古老屎忽除左某啲唔復刻又勁嘅限定武可以曬下命，其實真係算幾廢

我自己當初一接觸呢隻Game既時間真係好鍾意
覺得呢一隻係一隻好好既Game
但唔知點解一隻咁好既Game好似無咩人玩咁
我好想多d人可以認識到呢隻Game
一齊去享受呢隻Game 各方面既樂趣
依家見到有咁多巴打一齊係度玩、一齊傾
我真心覺得好滿足啦

講明先，以前無千狐珠無井，早入坑幾多抽多幾多下都無撚用

你都係咩??

唔係D 周年會送D 限定城都幾勁???

如果我早兩三年開始玩
我諗我都頂唔順

哇
千年玩到10LV 有得自選一隻6星!!??

等我揀隻最loli 最好j既先

咁快10LV?!?!?!?

容乜易呀

其實6星有邊幾隻係有用

送嘅城可能得熊本算係勁少少

隻game 咁多6星，講都講唔完
一係你直接講名問，一係自己去巴哈睇下評價

熊本城算係咁

你指邊隻GAME先?

lmao

7星(有改築)之餘又改善到刀城清怪慢嘅缺點算係咁，拎刀城做輸出果陣佢都算有用

滿巨魔劍熊本開計略係幾爽

NEW HAND冇

我叫做見證佢送左2次

以前玩一年應該都抽唔到170 抽(8500石)，依家玩兩個禮拜就得，仲要免費，真係痴撚線

佛心

其實5星易巨滿，有時幾好用，不過有左浜松同五陵就少用左...

因為我未開始玩

目標係玩到15LV
之後就可以安心放置住先

有7星真係好難忍住唔用...
依家5星得返D 真係超班、為左特殊地形/情況先會出

最後兩日
最後20抽
好唔捨得咁就完

SBT
活動城唔會特別勁
係有啲奇怪野可以玩下

好唔抵,我遲左幾日sad

所以咪棄驚
送既城黎講熊本其實幾勁
仲要送夠三隻比你突比你改
又有把魔劍比佢用

你抽既彩應該仲多過我
舊幾日都係少啲4星料啫

其實開一大堆acc 刷首抽咁玩
種中同唔中既感覺
唔會有專攻1個acc既人咁強烈

希望最後贏左比賽既巴打有裝到pay me
唔係我就要落街入數

呢樣真,都係歡樂咁刷
但對比你地d神人,我根本就係新手村高手裝既廢柴

呢類GAME又無協力
無必要開個分身抽到爆血管
主線我都拖左咁耐先打完
抽到7星都唔會有心機重新打多次
雖然話而家起手成隊7星一個星期唔使就爆機

巴打你就係下一個神人架啦...

緊係斬瓜切菜先過癮啦

睇你地傾計，知多左隻game 既野， 果時自己過唔到就算，
依家會上黎睇下post， 唔知無10抽會少左幾多人

其實都係
話就話養生
但都有花左唔少時間落去玩
好多野都係一路累積落黎先有
分身由頭再黎真係好辛苦
今次我自己玩隻分身就好深感受

長江後浪推前浪呀

玩嘅人就唔一定會少，但上嚟嘅人一定會少左先，唔係每日有得抽邊有咁多人上水

3周年前我都成日講
個post應該一到3周年完左就會靜返晒

不過順其自然啦
真係鍾意隻game既人
自然就會留低

忍到8號就可以問你地了
我3個號都有輪住玩左陣既,隻game 堅係好玩,就角色類型都多到痴線

又好似之前咁
星期二最熱鬧
之後又靜幾日咁
不過無所謂啦
keep住唔會靜到成個月都無人出句聲果d就ok啦

呢排送既石其實唔係特別多
只係送左170抽啫
之後你都要用石去練女女
之前剩左7,80粒春藥，過期朱古力，發霉蛋糕
我先可以幾日刷8000幾體拎老鼠

係本身3周年送得太多野
先會有種升得好快既錯覺
平時靠月次任果d 神娘
其實唔係升得好多隻
呢隻game本質上係一隻「無得急」既game

之前仲未有吊頸特／老鼠真係升得好慢
靠孖妹升有排，仲要唔易出
吊頸特同老鼠我都係最近先拎到
SG個次差少少拎到隻3星點知唔幾得刷
之後又放低左個幾月

靠無糖巴打將個post手動置頂

手痕抽25石 出左聖米歇爾山 同 錢德拉宮

用大坂定聖米好?

唔用轉數快？

大阪無可取代

雖然我都改一左大坂 不過聖米望落好似練下都唔錯?

見到聖米歇爾同彥根撞減CD就會好唔舒服

彥根無可取代

呢到點執隊? 目標係想打49拎彥根

氣城用緊柳川

無緩速就用盾頂其中一隻大將兜
另一邊用姬路秒?

冇彥根
打到邊？

睇到黎緊打49

打到43 果陣拎左大坂 都夠頂既

準備打49想問定點執隊好者

5星有咩？49氣城山中劉備好用

無裝

你有多餘肥果時，練埋都無所謂

氣城應該得隻柳川用緊

轉數快唔洗裝
是但一隻銀行/銀包APP都可以通哂
...除左PAYME

練打氣城
練盾
有時間練多隻法都無死

我剩係得pay me

貼黎望下
1隻柳唔夠

唔係呀
我唔得閒果時
都會有好多巴打傾

iOS一更新完再玩就彈app
彈完當我走場扣左一半體

我睇黎都可以準備定del app再裝

星期日更新?

幾時有新池 好想抽25石25石

星期2應該會有啦

嘩你地搵返第1個POST
不過都幾好 可以比大家睇下1年(其實10個月) 既差別有幾大

-----

1年前: 11隻7 2隻改左做8
而家: 22隻7, 11隻改做8 7星數目多左1倍
內城比我食左
1年前無駿府(其實3個月前先有)

玩家LV升左30, 姐係2個禮拜到升1LV
5星戰神全部升左30LV
7星升15LV左右

點跟 7星連你10份1都無
呢一年既增長

4彩但4隻6星，應該都係改築架啦

1隻6

雖然話拎去改築，但我已經無7星可以改，擺住先

最後嘅運氣爆發都無7，可惜，聽日最後一個十抽99%爆死

連爆2/3日之後 又出返2彩安慰下我
睇黎都係抽唔到4天王

6星1隻

我明
琴日都係咁

個個都咁多彩

見到4彩仲諗緊點都要整隻7 星啦掛

6
6
6
6

仲未轉運，屌

忍手聽日先抽

有無人分隻7星黎?
乜7都好

兩金

要樂觀啊香港人

諗住爆發 點知全部肥料
就算6星都俾隻以樣 男人/柳御都好吖

2%呢

廿幾下100YEN先一隻6星
5星都無多隻

希望在明天

由第二日已經係咁諗
食足11日屎
抽埋聽日無7星直接DEL GAME

繼續爆死

奇蹟

10抽 1彩 又6星 連埋琴日4彩全6星
但3隻6星都SS評價

12.2
OS系統更新

今日保底

真係吸晒

挽留呀

單抽始終都係難中到

痴線

你超級無敵歐洲人

隻驚咁趕客

有賭未為輸呀

精神污染

頂，部電話接觸不良，正皮變負皮，sorry

.... 中7星都係唔靚女

繼續爆死 營運好殘忍

恭喜初代巴

送比我
冬野畫既城都好正

巴打咁有心研究到畫師既層面
真係唔好棄啦

得4 五星

保底5星
唔知有無機會問鼎非皇寶座呢

巴打改完名之後好似仲差左？

無乜分別，彩珠都係有，係無7星囉

唉....
希望你最後1日可以中到

120抽 17 46

其實我有預感最後10抽都係保底
是但啦，本身都無呢啲運
唔係第一日既事
都係玩下啫

同賀

岩岩到咗香港🇭🇰
立即抽野

可唔可以唔講成績
當我10彩比各位巴打燒算

唔緊要，你放啦
我今日應該唔會再入呢個post

參加左就無辦法
要跟返比賽個規則去做

真係唔夠膽放
一放成打負皮

放啦

彥根，金龜，彥根，安土，姬路都係佢畫

仲有新個隻雀仔槍

5隻我都好鍾意d 畫風
原來係出自同一個人既筆下

曉美焰 巴有無興趣幫手開下post??

我而家開左先，抽完訓唔着

唔該晒

第11日成績

本日成績：2彩 (セゴビアのアルカサル ペテルゴフ宮殿)
累積成績：17彩

另外都出左2隻新5星 岩殿山城 同埋 山中城

最後繼續祝各位歐氣日日爆

新POST LINK :

辛苦哂曉美巴

訓醒DEL GAME

講呢d

唔好啦
聽日話唔定10彩

歐洲真美....

月色真歐